咩話，40比0？

英格蘭入球show